申請於一月十四日下午一時進食麥當勞

因工作關係，需要進食麥當勞，特此告知🙏🏼

關我撚事

羅馬

如果著住羅馬波衫就批準

辣殺

我垃素迷

香港搞成咁仲返工，唔批

cctai批未

反對通知

唔講埋邊間點知你係手足呀

去cctai申通不反對通知書先

梅窩

定梅窩有咩抵食黃店 怕被人影相

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

垃素

Cctai

打錯姐

仲返工

凱晴

屌你老母垃圾羅馬搞到國米失分

REJECT